[多圖]有冇人都認唔到李君妍，余香凝同陳嘉桓

李君妍

余香凝

陳嘉桓

連自拍都咁似
李君妍

余香凝

陳嘉桓

點解可以仲似過余香凝自己個妹

喺google down咗啲圖落黎，但似得濟唔知邊個打邊個，要google多次認人

臉盲？

一個有耳環一個有戒指都同我講分唔到

頭兩張真係幾似 仲好撚大波

陳嘉桓正好多
黑絲OL

臭雞都認唔出

飛虎出征個假波人都同余香凝有d似

有段時間一直認錯黃敏奕敏做陳嘉恒

因為冇人睇個樣